歡迎考車failed嘅智障入黎吹水（50）

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛
用戶條鳩太長
Reborn
小露寶老母
cloudway
地爆冚家星
MR S
此用戶已被隱藏

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
試試我的胸
豆皮狗

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者 (考緊26)
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩
三個鳩頭一塊閪
弱水三千只取一瓢
夏天冬天夏天 (4次1take pass, 超級大智障)

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打)

終於都中左招
完全冇留意到

二千萬轉火車頭唔好覆果啲傻鳩啦
覆我同我傾偈

fast

辣剎

Yes 陰到你

終於開到50

小兒麻痹個個同學會唔會喊

你講緊邊個
我明明係覆涉巴中招
唔通你係話緊……

條線劃過
由一分為二變左一條

唔怪得師傅話靠右就得唔駛望盲點

呢排訓得唔好又頭痛

有無人最近搵師傅幫抽快期？幾錢同咩期？

今日訓得好好 訓左十幾個鐘 訓到而家

考到牌好訓

入黎串嘴果個

佢唔應該學

唔係個個都咁醒 咪咁啦
你傷埋我

明架啦
唔駛解釋

早兩日一take pass銅鑼灣棍波
考上山果條 好彩無乜特別嘢
10個tick

追唔切tim

原來係2000你
感覺良好吧

死心啦
2000絲有老公
揾你個153

邊個得咗小兒麻痹

非基

阿sir有冇發爛渣
我之前喺駕院食飯
都聽到阿sir們吐苦水

佢哋講啲咩

講啲學生唔聽話
去左扭右
好多
好好笑的

其他同學直頭開聲話佢我都係偷笑下咋

串下佢呀嘛
識渣就唔使學啦仆街

你頭先1001覆果個喎話咩入黎拎成功感果個

我都冇講啲咩
做咩咁諗我

我26同學

冇不話有少激動

好mean
咁嗰個人有咩回應

唔係
阿sir應該唔係刻意講
前後我唔記得
但應該真係學生曳
佢哋講得好好笑
我食食下都擰歪面笑咗

唔係呀 真心會嬲

你噚日已經露出馬腳
當我係2000

琴日學泊位...泊到呀sir叫我落車
坐隔離睇佢示範佢真心嬲左

真

有咩問題

竟然
語氣有變嗎
我泊位都泊咗8次
阿sir即刻同我出街行一轉
佢又未至於發惡
不過有嚴肅少少囉
不過出完街返去
我又神奇地泊到
佢就笑我
每次放學
佢都好客氣同我講
辛苦你喇

無 我鳩嗡下姐

語氣重啲囉
好成功咁泊到幾次 又讚下
再試吓 又泊到衰哂

我以為你都係高妹啫
點知原來你係女神

咁你今日究竟做咗啲咩

係咪好難玩

左手揸一揸 左腳勾一勾
再扭下油門 抽起車頭 型到呢

冇跌低咪型囉

知唔知點樣先快 揸電單車

一定唔係你咁重囉

放鬆啲
我都係太緊張
所以泊極都唔好

咁都好啲

你呃啦
玩咁耐唔認人

佢係玩弄感情嘅高手

係181手上0tick合格泊車

你同佢都是

合格泊車

非

路試呢

同你一樣
兩老表

hi

我唔係
又出發去接放工

去邊區
接埋我

Bye

中環
可以接大姐

挽留

路試上一次一take pass左 唔記得考官嚕

要上堂 想死

你仲咩成日神出鬼沒

姐姐做咩架

因為有啲嘢要搞

我搞你

可以買車車喇

咪撚基

細tick話知你tick滿成張紙

要肥 1個tick搞掂

非常基

診所護士

係都唔好搞我啦

你點知的

你溝緊佢

好似得咗手

你小心佢夾你埋牆

佢做得出

我可以色

我唔係姐姐

CLS all gay

我非基

我梗係知
佢不分年紀男女
總之能食就食

你班𡃁好不濟
你唔嚮度一陣就咁樣

死啦...凍親呀 打乞嗤流鼻涕

着多件衫啦虧佬

我驚驚

終於肯1001之後開post

你想講 涉巴係傻鳩 我明架

習慣左望會好d

有d同一項多個 2個細剔
下次再奶野就變大剔架啦

高手

應該考個時會係咪都望左先

我上次都有兩個item係兩個tick左
唔知係肥左擰頭就廢事tick定係真係無犯第3次
咁我寧願佢tick埋

無本院長睇著就咁 西多士你個副院長點做架

佢俾人食咗

RIP

咁睇番張黃紙 留意下邊到有2個細剔 再重點注意下

你地2個都有責任架 又學正苦推個波比人

x2:
太接近其他物體
軑盤控制不當
警覺性及判斷力弱
未能充分使用駕駛鏡

哭𠹌左

整杯檸檬薑汁加蜜糖
或者食粒幸福傷風素
唔好病呀
雖然我病咗2個月

你啲𡃁不是省油的燈

討論我哋討論佢

你唔幫拖
見死不救

你呢個有棍港女
真gay佬

呢到好多基佬

不嬲都有病
希望你快d 好番啦

之後閃巴出黎就會講 _ _

通常係咁強調自己唔係果啲人

佢唔肯承認自己隱藏嘅另一面

全部都係gay
全部都係gay
全~部~都~係~G~A~Y

今日食左藥未

你第一句意思係?
我想講啲靚嘅女仔真係好小氣
尤其啲mixed race

你咪一樣
仲咩扯人落水

呢個問題
同問你今日瞓咗覺未
一樣咁廢

離考試仲有38個鐘
準備學第2堂

計埋九龍塘操乙部就第3堂

我估你未

咁你e 排真係咩嘛
我都係關心你jer

所以我 認清左部分
要靠你地幫手 睇我盲目果面

輕鬆嘅 唔好比咁大鴨力自己啦

學得 3-4堂都放棄治療自由發揮咁款

咁你快期係咁架啦 你又無得1日學3 個鐘咁 唯有 睇多d 問多d 個腦 炎 多陣
同有無 jot-note

唔難玩 仲好好玩

讚下又唔得

我哪有

有既

我多時間學車不過忠義街得夜晚
又抽唔中15日後
不過都好難講既 有人棍波操一堂路都pass 睇路況
易應付就唔駛點操都得

我有個朋友今日1 take pass咗旅遊巴
佢本身係flight attendant
好勁呀

操操操
fight fight fight
fight低啲考牌官
有你無佢

唔通食咗又話你知喇喎

死gay佬
揾153啦

咁26要上幾多堂架
幾時可以考強制試

你個姨姨呢排仲有冇揾你

有無人有係運輸署個網申請快期？

點解我入哂自己資料按確定會出系統繁忙？

你地係咪咁？

飽暖思淫欲

你會唔會考慮比錢人幫你抽

你那有咁正人君子

我有
153暖男

上3堂就考
下個月月中考

一早冇理佢啦
上個po咪話識左個近乎完美嘅女仔但佢矮

係咪俾人拒絕咗

咁啱嘅

重考路試7月澤安 有咩要注意
睇YouTube條路好長咁 第一次考油塘好易記

本末倒置

咁萬一強制試唔得
跟著又要點

睇到啦
咁而家點樣

咁夜排泊車都排左半個鐘有多
徙哂d時間 渣得唔係好多轉路面

shu......

咪俾錢重考

係咪後日考

係
大家一齊學
但地方少
真係嘥錢嘥時間

吓
咁又重考
強制試咋喎

係

仲要又van又私
一開始渣得勁差
d回軑好慢
之後先好番好多
狀態仲衰過上次考試

咁你都要考㗎

加油

繼續用肥硬既心態去考

冇呀

我喎 我點會衰
我又唔係低智仔

#190

如果真係唔得
轉自私同去鴨駕啦
但考完真係要勁補鐘先出街

咁咪跟佢走囉

你死返出去

依家咪自私
考完都係雪唔駛補鐘
忠義係驚過死車有對頭線車埋黎反應唔切

So mean

其實唔止瑞典
外國根本唔會care呢啲事
佢哋理得你玩忘年戀又好
身高萌也罷
自由國家自由戀愛
其實過多幾年
大陸統領
呢啲問題已不成問題
佢哋比香港人更能接受
係香港人太得閒
先鍾意講呢講路

好似係你mean先

Er......
你好似真係未必適合揸車喎

應該有好多人都係純粹靠路面少車僥倖合格
過左海就神仙仲買埋車咁解
我諗我考埋呢次可能暫時算數
再考唔到可能係根本觸摸唔到點先會pass
咁考落去都徙錢徙心機

同埋話咩考唔到牌係低智
真心on9
我親戚做視光師 考車考到放棄左
麥明詩10A 考左4次先pass
我諗番 真係比呢d on9 logic 搞到好大壓力好困擾

唔好咁我地話低智都係講笑同埋另類motivation黎啫勿認真

唔上黎圍爐了
結果如何都遲下再打算
有緣再會 先告辭鳥 大家加油

今日佢未食藥周圍開火

咪走

都話㗎啦 排隊學泊車嘥曬啲時間

其實唔洗理人講咩
我自己身邊9成人有車牌
8成都1 take pass
而大部份人手車都好掂
佢哋有啲甚至落場揸racing car
而我一直不愁無車坐
所以呢個係我遲遲唔學車原因
我由去駕院跟去街sir都4個
個個阿sir都話我其實手車好好
唯獨擔心我發台瘟
我一緊張就出事
我係個反應靈敏嘅人
都因為太靈敏
有時動作會過位咗
呢個都有可能扣分
我自己其實開頭怕揸車
因為覺得咁大件機器
但愈揸愈放鬆愈鍾意
就暢順咗
其實我一路睇你講嘅問題
我覺得你呢刻好似未適合
你好似有好多問題未解決
未放鬆未明瞭未掌握
咁樣go ahead只會係一種浪費
然後你更挫敗
反正你唔急著用就算啦
等到有日一切ready先重新嘗試
到時未為晚

呢一刻結果唔等於一切
報個平安都好

咪屈
開你個頭

但最幣又無得唔學

或者駕院幫到你呢？

就算比你當日有超高水準發揮
都要睇你撞到咩考官
唔一定係你個人問題

發台瘟好岩形容你

你究竟想點
你講

我想瞓覺轉早更
一陣0315要起身我都未瞓唔知典扇

希望佢今次順利啦
但萬一萬一唔理想
抖下重新嚟過都不失壞事
佢挫敗感好強
好多事擔心同驚
而且今次快期咁快
佢未有足夠時間再練

咁你就自覺啦
剩返2個鐘咋

唔瞓嬲

上次我有期可以重考
其實我都冇乜時間準備
因為疫情 停咗太耐冇學車
星期日學車 隔6日就考試
基本上係一放工就睇考試短片
發夢又諗住個考試
一擘大眼都係諗個考試
所以 我都好明白佢嗰種壓力

我都明 一發夢就諗起條路點渣
但係好玩嘅
希望 力巴佢唔好放棄啦

唔關我事喎

咁早起/咁夜都唔訓呀

真心佩服你哋
咁少時間綀
仲要行新路都pass
我上次fail咗
街sir建議我出面重賽
我拒絕咗
10日內考另一條新路
對我嚟講不容易
何況巴打第3次

起身vv

咁早起有咩搞 番工果d 都無你咁早

早晨

咁晏

瞓到昏迷左 鬧鐘都無較響
傷風

衝力射球

唔射
我嘅訴求係返工

我g
賴下你得唔得

我路試肥 不過都係第一次肥
但考完嗰吓 真係會好嬲
用咗一個星期調整自己心態
再嚟過
比咗個期限自己 4 take 都考唔到算數

你個心理質素都幾好
竟然覺得好玩

第一次中
好彩有發現自己中左
唔係我就潛左水冇人開PO

我第一次中1001
之前未中過架

真
大家都明

元駕 176 肥咗
大剔：超越物體未有查看交通情況、未能調整車速以適應交通情況

176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下

臨尾近學院係大昌行個右灣見到架拖車停慢咗，同埋最尾返學院條路中間位整緊工程變單線，係個位拖二波拖太耐衰戇鳩

唔緊要 LA
下次唔好衰同一樣野就 OK !

死期將至

夏令時間喇
要早啲放狗
如果唔係好熱架

你終於可以瞓一覺

講到我死咁

真
11月考完肥咗
好傍惶
我呆坐出面排凳成半個鐘
上到的士
司機哥哥同我傾計
同我討論賽果
都一頭霧煙
返到屋企再同朋友街sir傾
大家都滿腦疑惑
然後唔憤氣
夜晚叫屋企人再同我行一次
當然結論都係零
然後休息一個月
再另覓街sir
佢帶我行出面不同路線
吸收唔同路面知識
比咗好多鼓勵我
上星期佢同我講
以我目前狀態
以足夠應付考試有餘
但生怕每個考官準則不一
又知我會極度緊張
佢仍然好嚴格指出注意位
呢個都係街sir同駕sir分別
喺香港學車
真係一件燒銀紙同心機嘅玩意
但而家回頭一望
我2nd take係啱
我當初的而且確做得唔夠好
哪怕佢只係小問題
仲有2星期就2nd take
我會盡全力
將2個阿sir教嘅野好好發揮
如果最後唔得無辦法
唯有去到澳洲再黎過

唔會
佢哋抵唔住頸會開
最多吋你兩句

uncle係官師
佢應該去教車

咁下次再努力啦

好好嘅經驗
起碼知問題
下次再加油

信自己

可能係好事近呢

你日日話瞓唔到覺

後日最後一堂
好緊張

終於學左第一次車
完全唔知自己做緊乜 個cfu係咁笑鳩我

笑鳩翻佢唔識教

啱啱喺油塘大剔 肥第二次

肥咩 我4月尾都考油塘

星期一上內部聆訴上訴 排左廿個月
師兄集氣祝我好運

冇了

上訴咩

44 54

姐係肥咗 但你覺得你冇錯？
點拗同埋你呢廿個月一直冇得考車？

我梗係覺得我無錯 細節唔方便公開講
我唔考姐 唔係急要

笑你咩 我都係岩岩學左兩堂
一上車個腦就空白 淨係聽指令做野
你學咩

笑你咩啊

記得報喜
祝你成功

原來真係有人上訴
但最後就算勝訴
都係free返考試費

好似下次考嘅時候會多個考牌官坐後面？
之前考筆試都見到有人appeal

爬頭無睇清楚後方來車....
無比阿sir 踩停，睇到黃紙先知

叫我左腳踩極力子 我郁右腳 比佢話我左右不分
叫我打燈比油我又唔知係到做乜發癲係到笑
同埋我停左車之後踩多左下brake
即刻dup左下車 佢話我好粗魯

我都係佢叫我做咩我做咩
但我坐上車就痴晒線

點上訴有咩好講
自己簡答案錯都有得嘈

學棍van

一個考官已經辛苦
再多一個直情捉蟲
你知佢哋“撻”喺度望著你
幾唔舒服

吓......
街sir定學院?
佢係恥笑定講笑?

街sir 講笑咁恥笑我 不過真係幾好笑

運吉處申請
佢哋查
但無cam無第三者
真係口同鼻拗
拗贏都係free考試費
但又要重考過

Btw係我自己係到笑
我都唔知點解我坐左上車就癲左

傻瓜
我諗你都係絲打
佢唔係恥笑就okay
大家笑吓輕鬆上堂
其實唔錯點知有問題
錯過明白然後記著囉
反正啱啱學
係笑料百出

咁興奮做咩
踩brake dup 到落堂 下下都深踩
第二堂學泊位調頭先叫好啲

正常呀
大部分都出現呢啲情況
愈學會愈好

真係絲打

而家叻喇
仲笑人
你以前唔是咁的

你唔可以咁話女性
你憑咩覺得佢係絲
左右不分？定傻笑？

Hi 我諗男仔學車笑到好似我咁
個師傅應該會鬧死佢

因為好鐘意車嘛
有性趣就覺得好玩

盲嘅都睇到你係678啦

元朗第二take pass
今日算好彩

你都未有咁快走 可以出街場玩多幾次快期
同埋一定會pass 嘅

起碼自己知邊到衰

記得12 12 隻腳 咩叫1212就睇下你自己 左右腳點分1 2

咩出街場玩快期?
唔明
我剩返2堂街sir
剩返啲堂要專心操返沙田
考試了
我有啲位真係唔記得

第2個moon 係捉第一個moon 架
之後 順手再對番 考生
所以第2個moon 好多野做

考邊條路線呀?

你走果面會delay 嘛
加埋你就考 以你e 家咁 應該pass
就算唔好彩 中killer 肥就可以 立即出街場retake 10幾日後再戰

你邊度聽剩係free返考試費
無改判做合格發出暫准駕駛執照點算贏

touchwood
最好唔好啦
我唔會再喺香港考第3次
此地不留人
自有留人處

咁我都想你快d 有牌 帶我地去遊車河
同埋係e 個post 出現過未有牌嘅巴絲嘅快d 有牌

學院阿sir
因為我考時都覺自己冤枉
加上無大錯

哩d唔係叫拗贏 過完聆訴我係會打上法庭

你P都甩埋
又有車
仲要我帶
係咪應該調轉呀
師兄

你知道太多野了
想feel 下人地手車渣成點嘛

宏業東,兩次都係

飯都食完呀
仲知得太多
你是咪想又挑我機咋

仲有好多餐嘅
挑黎自high 咩 無意思
單純想知下啫

承你貴言

我都係衰宏業東

對自己手車有無信心
有就出去街場快期囉 唔好限死自己係駕院

It's your turn！

原來你未考都

佢好似 元駕定邊到肥左嘛 等緊考期(就快到7日)

sure 啦

你都係今日考?

屋企人教我錫車咁渣
佢話我有以下幾點。
1. 燈位起步鬆break, 等架車向前溜左幾下先好比油去
2. 預返剎車距離，唔好急剎（除非就撞）
3. 唔好原地轉呔
4. 泊車應該 -》 車停定，腳制（我架無手制），N 波，放break, 再break, P 波。
5. 溫柔加速同減速
現在座我車舒服左好多了

大概兩個星期前

再肥多次，試下出面考。

好想坐 你手車

兩個星期前元駕肥咗一次，
再等呀 sir 覆幾時有期

你都未知幾時有 駕院快期喎

佢未覆呀，已第9個工作天

我唔係成日揸架
假日，P 牌，女司機

你Facebook search
學車何sir
可以試問
不過都有機會爆

係喎
有印象喇
如果再過一兩星期未有
可以再問問阿sir

睇吓我哋幾出名

有棍小妹

hello大姐

都明白應該都幾 FULL !!
過多兩個星期再問問
好想快D 速戰速決

要拍拖定要pass?

好惡毒呀
但我鐘意

點解會咁

Facebook邊度搵出嚟

拖著係幾辛苦

一箭中心

發生咩事 我哋依個吹水post

小朋友先做選擇

望一望 比個官知道有你安全意識 好似係咁

想知佢個post本身講咩多啲

奪命金

3 鏡 擰頭 做到足

補考要幾耐,同埋衰咩?

衰56
補考未有期 等呀sir 覆

真心想問 點證明你揸成點

想問呢加係咪都有快期?

聽人話呢加運輸處冇出快期

除左星期日之外 日日都有快期 (見到快期gp d 人都仲拎到期

咁都好d 仲有想問係咪合併易搶過淨係丙部? 唔該

冷靜

現今社會做男人慘過上世紀做黑鬼種棉花

假日 p牌 女司機 teslun?

點呀
係咪返嚟同我補鐘

好似得我哋幾個揸歐洲車
你買車未

咪爆啦

今日喺153手上拎咗個P
除咗冇乜禮貌，同返試場未入P波就走人之外
好似冇你哋講得咁嚴喎

唔使客氣

Ok

我都係153手上拎牌
你考邊個場撞到佢

希望下堂冷靜d

我dup得一次咋

興奮係好事黎

唔好一下踩死 印落個BRAKE 到 就唔會好CHOK

早幾日肥左 我師傅話而家無快期 但樓上見到有巴打話有 究竟點先排到快期

我下個月轉會買架仔車
買R1
如果真係智障過唔到強制就諗住買翻架46

長期會起youtube上鏡

得返兩堂 兩個星期後考
覺得自己無學過咁
泊車 掉頭次次都係做一次就出去路揸

岩架啦係咁架
變左本能就會自然覺得好似冇做過咁

師傅係咁唉唉聲
又唔同我練多啲
唔想肥

師傅：唉唉唉 呢個學生咁醒 冇得屈佢補鍾添

考邊到先

26 極危險

自己上網睇片同有唔明問下巴絲

元朗 雲業東

你係咪諗住伸個頭出去

早

差啲唔記得起身

諗住起你考果陣伸個人出馬路

諗住撞死你

唔緊要香港撞死人扣埋假期都係坐兩年幾

最緊要佢肥佬
同埋 考試出大件事好似可以 終身停牌唔洗考車

我學車嗰時都係咁
一上車 泊位 掉頭 上斜坡停車開車 出街
其實每次學車都係做一次
考之前真係勁冇信心
仲要考之前上嗰堂
泊位扭死軚 三手軚掉頭撞2次壆
斜坡開車冇比油 架車溜後大概半架至一架車位
真係嗰敢相信呢 d 課堂表現
可以去到考試

唔*

放鬆啲
上手會快啲
真架

你揸26
唔好左涉右涉千其

點解唔補鐘

揾其他師傅練喇

好豬持你

一次
不是吧
點解唔比阿sir同你練多幾次
上

每一堂一次

但係咁差嘅表現 竟然喺考試前發生
嗰獲真係嚇親

好似真係有啲大鑊

太少喇又實在
我阿sir通常出街前後
預留20mins
比我狂練

肯定啦

但最後都pass,到
叻叻呀

今朝屋企人話同TP4207 護航咗一段路

我補鐘阿sir 琴日教，揸補鐘車經過學院門口，見到考試車最好俾佢出先

衰撚左乙部

好彩路試pass

利申：168

係呀他朝君體也相同

大姐早晨

你仲未答我條問題喎

答啲咩啊

要拍拖定要 pass

我係第二條thread 問過，如果有巴士打晒燈想出，讓唔讓好， thread 入面巴打話有機會俾考官tick 不正確使用優先權

補鐘阿sir 話考官鐘意考生讓多d
信邊個

都話兩樣都要

我要pass

做人唔可以咁貪心

好彩最後 pass 咗乙部

我師傅都話唔應該讓 除咗巴士埋站打燈要出

獨立訓練 我係完全泊唔到車 調唔到頭
佢個 apps 入面
評估嗰 part 係出綠色感歎號

應該係好彩

叻

鴨脷洲

唉考完都講番聲
今次乙部一個tick都無輕鬆
丙部由頭到尾無驚無險 但去到尾段呢個位有架車泊到突左出黎 cut完線先有架對頭車沖上黎
又on99無急煞 （其實應該極速入番原線，太慢動作，見到對頭車就一時懵左），就算煞左都係死太接近物體）
放鬆心情摺下先 夠7日抽過快期趁仲熟手考多次 希望石蔭

呢個位 細圈真係好惡考

岩岩考完乙

炒左好唔開心(泊s轆掂搏)
又要俾一筆錢

我裝咗兩塊鏡仔影住個呔。就好好多了

係咪要放棄了

咁起碼今次定左好多
泊車調頭完全鎮定好穩陣
但依家純粹係從放棄左第時考番要操多好多堂同究竟我有無motivation去屢敗屢戰仲要唔知考多幾多次先考到既拉扯

今日澤安肥咗，肥晒兩Part

真係純粹好彩
如果考完車牌 如果要泊車
一定要揀 d 大商場嘅停車場
舊式/爛地咁窄 未必泊到

咁我咪好勁

留名
考過四個官 睇下#1有冇中先

希望你抽到石蔭

黑仔真係慘
PASS左乙部都好既
專心考丙部

我睇黎都係要練習
太少泊S位

上次已肥

其實根本唔會好多人真係有能力應對困難情況要靠路況暢順
考車真係好睇運
不過忠義街細圈係好撚難
依家純粹係諗緊究竟應唔應該趁仲熟抽多次快期
定應該暫告一段落

你又係肥呢個位？

我抽左快期，下星期考

學牌月尾過期了
要操4堂連埋租車錢路票抽快期就6000到啦
有d師傅仲可能貴d

今次考邊度？
屌所以第一次考預左肥真係考難場都ok
第2次考難場真係得個吉

最驚對頭車失驚無神衝埋黎
就算停得切都隨時會肥太接近物體

考車真係講運
我都係好彩冇抽到油塘1號線四山街
如果抽中都好大獲
個度又係成日要逆線上斜趴死車頭
對面勁多貨車望都唔望就會由斜路上面一野衝落黎

路況好同唔好真係兩個世界黎

望你下次抽到石蔭

就算停得切都一定會肥太接近物體
所以由我cut左 出去番唔切黎個刻已經死左
（唔cut又可能話我太接近又死）
唯有唔好咁執著係自己技術度
因為考車都唔係真係睇手車
係唔抵在已經過左全程5/6
又抽唔中大圈 大圈唔駛應對呢d對頭車

希望啦 唔知考幾多次pass到

駕院都係$6000

但有無得比街外人報快期

無架

病冇人今日練車

咁照抽快期算
好似係咁倒錢落海之後買個彩數博佢路面順暢又唔killer咁
倒不如一開始元駕博兩take pass

似我舊師傅

觀塘

btw 我又係183考
師傅話佢係好官黎
但都係肥
不過呢個大剔應該邊個都會剔
考車真係渣快/慢兩秒都蝴蝶效應唔會同一個位置出現呢個情況

多死車

去駕院喇

咁教法真係死得

呢度

我得番3堂
但6月頭考

btw我都係鴨駕

單手揸軚
拉一拉個手制
飄入去就得架啦

博抽多次石蔭好過
之前收到風知道大概咩日子石蔭唔開
避左個d日子
駕院唔可以齋考丙？ 同有排等又生疏哂

六月wtf

好似可以

佢俾過5月尾我
但我考緊試

我4月中

我知

基

真
我幫佢答定非基

各半都有架
下次pass埋路試

麻煩晒
非基

但駕院本身肥左都等好耐先有得考番

我都係
雞手鴨腳
仲撞林啲雪糕筒
阿sir笑著開咪問
同學你仲乜撞埋去呀
後尾係靠補鐘練咋
點知一放鬆就搞掂
考時
學院sir全程睇實
佢話泊得超靚呀
調頭又準確

S位係難啲
加上香港車位窄

你兩個都基

真基

又屈

我都係183 肥我
呀蛇都話佢係好官
佢個語氣態度幾好

好似打機咁泊

集中火力 考試前一兩日學？

你考咩車？

exactly

無

183 係好官，但路況19個個肥 黑氣官黎

210 係killer,但全程無問題係衰擰頭

等好耐 ？

差唔多
因為成幾個月冇上堂
唸住chur完之後就考
博一博

棍van

好似肥左要排好耐？

不過 我衰咗過死車個位
佢都好好態度同語氣即時講返下次要點做

肥左筆試

我上次都係好耐冇上
集中火力再上
心態都係博一博

佢都有叫我要即刻cut番入黎 我過完架死車先望有車沖緊黎就一時respond唔切

不過都已成定局提醒黎都係枉然

我肥咗第10個工作天
仲未有通知呀

希望我都得啦

起咗你底 又話買車
爛jazz

格左太耐真係好難一時三刻攞番狀態

我就係集中火力 臨考幾日前
覺得自己好似未得
不過 鐘又補唔切 又唔知可以改期
咁就衝咗出去考啦

我都係唸住咁
祝福自己

太耐冇揸
連個 brake 要踩幾深都冇哂概念

祝福埋你

姐係過完死車要即刻cut返入?

唔可以行前多少少先cut

我怕我太早cut返入會話我太接近物體

感謝你

正常係ok
但頭先有對頭車黎就出事

我都係望實對面冇車先過死車好了

所以要4-5月快期考多次了
唔想又好似今次咁咁狼狽 格左4個月無學 一黎就考 都未ready 仲要操得4堂入面有1.75堂係操泊車

我頭先就係架對頭車落得太快 應對唔到
如果唔係一早見到佢落緊黎一定唔cut

掃桿埔 161考 啲人話佢手鬆
但一路考一路俾佢屌
諗住死硬
但竟然pass左

考官邊考邊屌咁得意

佢: 嘩 你個個路口都唔識出咁 / 人地讓你啊,快少少啦
最後又 唉~ 住走
嚇死

咁又好手鬆喎

係。。。

又係忠義

點肥法
又係cut左出去避泊得衰既車之後有對頭車？

自求多福睇下邊次好彩無撞到難題就win了

係啊，一黎要避上緊貨既車，二黎迎面黎幾架大貨車

Fail 3次，快d 將我個名加入個list度恥笑我啦
哈哈

我哋全部幫你集氣
你就一鼓作氣衝衝衝衝

根本cut個時都未見到有車沖緊黎，一cut完就見上面d車9秒9咁沖落山
唔cut又隨時話太接近物體

呢個位原來先係黑點 禁區同小路出大路反而無野

集氣抽番石蔭
忠義街

平時應該唔係咁架
會柔啲架

lunch食呢啲

呀！ 一睇就知春巴你係高手

你咁關心我我呢啲毒撚會諗錯隔離

哼咩歌

吓
你無温?

咁靚嘅

我G涉巴有話過成日見你扭黎扭去都扭唔入

下
我個師傅今日9:15-10:30 車埋我番KLT
都係收一節考試錢

綠色垃圾巴啲froend

你加油呀

可能係佢原創嘅
因為我都唔知係咩歌

你扭出去cut 距離夠對面應該太近未必肥個喎

你扭出time 唔岩先會肥，師傅話既

好
咁你呢排放鬆心情
唔好比太大壓力

呢條斜難搞 cut個刻好多時未見到有車黎緊
平路就好易睇住對面有車就唔cut啦

你打左燈 扭出少少局佢讓你
邊個位黎

好
不過今次又唔算大打擊既
一黎總算可以唔駛背泊車調頭
二黎只係操左2.5堂路（有1.5堂操泊車）
仲要係忠義細圈咁惡考（反而石蔭就應該夠洗）
一早都預左突發野能力上應付唔到

上次操左成8堂石蔭到手車咁好死擰頭就真係灰機

呢度

樓上有位巴絲又係死呢個位

咁我講得清楚啲
啲26左涉右涉
會害死其他駕駛者
即係我

唔知同佢一齊唱會唔會加分
易啲pass

我明啦啫係你要養我一世

梗係
法蘭西多喎

幫手啦

唔好笑
一陣嚇到佢唔入嚟

有冇搞錯呀
似屈錢多啲

但我，小露絲，仲有個考26既都係比佢肥左
手鬆但黑氣石吸衰路況都無用

棍van?

你第一次石蔭 第二次忠義？

要贏
士氣好緊要
你只要唔好被挫落去
機會一定在望
記著之前嘅問題
下次就唔好再錯

碌死你有分

有咩飾物係可以反黑
等我諗諗

抽中石蔭就唔撚驚對頭車因為全部雙線

屌，我今日 利是御守水晶都齊哂
係都唔比我好運到尾

係
調番轉既話應該pass能左

18歲 1 take過，等4月8攞車牌

比少少時間我諗諗

佢都有車我走 但我本身比咗一節錢 冇諗住又要比錢

多謝姐姐

但都考到 咁你可以慳番利是
想抽番石蔭

$300一程小小教學嘅的士

棍van好閒

我自私都要考第3次了

早兩日大球場 考官197
1 Take Pass

加油 中石蔭就掂了

係培正就慘 又要記過d路

揸呢架攝唔到

車埋我

我打算下次轉咗運先去考試

你有棍唔車一陣用棍頂住我我非基

冇棍
真絲

我地呢 d 音樂人
以歌會友就好啦 唔好喺試場相見

same killer又肥 183又肥

巴打你唔好放棄

你係靠你運氣同努力考返嚟
佢每堂都有收你學費
點解考到要比利是師傅？

今次還好既
只用左幾日時間起碼都搞掂左乙
仲離-6 pass只係40秒距離
係又唔見左幾千蚊
同浪費左師傅心血同幫手避killer
下次希望佢仲接到我快期同可以係佢指導下pass到

你慢慢轆啦

排到6月中筆試

啱啱上完堂

有一半時間都係塞緊車

希望下星期俾我靚場我

快啲再抽快期

搵左醒目快期 唔知要排幾耐呢 9/4先抽得

搵埋隔離post巴打抽

我自私肥左兩次忠義 但我驚快期抽中石蔭操唔切又肥

有無巴打考兩鑊都同一個考官

咁撚慘

石蔭兩堂都夠根本只係驚擰頭唔夠大動作同小心廢老沖出馬路 又無對頭車

忠義。。我覺得我今次操得咁少去考最後衰小小都已經算係咁

屌
話係好官但呢個po 183既合格率係0/3

好官可能係好態度only

揸細圈出黎果度真係含撚 兩獲都衰呢度 無架喇條路我已經熟到爛但都肥 絲祝你好運如果你再抽到忠義

仲要我隔左成年先再take
咁都遇返

你又係肥臨尾愛民條上斜路？
其實細圈係咪培石忠入面最難個條
我諗要收下風邊日無開之後避左忠義先得

黑到
見到又係佢都無心渣了

但師傅已經話等個killer走左先上車
會唔會真係好官個d唔會肥我地比佢大tick個d

我衰學校出面爬頭轉右出果度
突發野 學一百堂都唔會遇到嘅情況
btw我覺得愛民上斜都無咩特別野喎
同埋你避左忠義 唔驚中培正咩

轉右出番班馬線個度 今日都有死車不過我又等對頭車走左先cut 死唔去
但死上斜

輸左比同一個人twice
但佢幾型 但希望第三次唔好係佢

咁去買六合彩

愛民上斜咁岩有架車泊左出界要cut線 搞到踩左中間 之後對頭車好快就由高處殺到
5分鐘後架死車走左而我係早左10分鐘考

上斜有咩困難野 可能兩次我一早細圈已經肥左 個官見我上斜有問題都無同我講掛

咁誇張搞到人地要高處殺 你離遠望唔到佢落緊黎咩

本身以為編好左係同一個考返
但之後問啲retake fd先知好難又抽返同一個

我街sir其實之前同我講咗一樣嘢
佢話除咗某幾個1XX好乞人憎之外
大部分唔會刻意肥考生
因為肥完
要寫report好麻煩的
佢哋其實都唔想寫嘢
唔知真假呢

我應該慶幸冇遇著啲爆粗鬧人既師傅
我之前學車師傅都幾溫柔

真
所以姐姐鍾意你
乖細佬

我冇係我地車場泊S位喎……
佢係邊度見到我扭黎扭去扭極都唔入到S位

仲有我自問新手黎講泊L位都已經唔錯
如果咁都叫扭黎扭去都扭唔入都幾無言

真係除咗弓起
都唔知可以講咩

我覺得女仔係好啲
阿sir會錫住
但有時又太錫
我今次返去會叫駕sir真係鬧

究竟係我太廢定點
係咪要下下都一手軚先叫正常
自問泊L位冇試過扭黎扭去扭唔入
究竟乜野叫做扭黎扭去扭唔入？
定係一定要一手軚先叫一野扭入？

如果係話我太完美主義要泊正正中間個位
少少歪我都唔得
我係會扭左扭右直到我覺得一啲歪都冇為止
但我相信個啲唔叫扭黎扭去都扭唔入

衰咩

而家啲細路隻腳廢架
行兩步都無力

2-3個車位前就準備cut
cut完出去到到個死車格離先殺緊落黎

但其實講起唔知太接近物體個大剔會唔會好似你咁其實係細圈過車個時已經死左都唔定

仲咩事
邊個則疑你

唔會刻意肥
但係把尺都有分別

真係好大影響
今次我跟個個好好多
一早跟佢石蔭唔只好可能唔會肥擰頭
仲起碼唔會學到咁嬲
有講有笑又有耐性

#433

比人踩同太接近物體

（因為佢我過死車個時佢都gut高望下我夠唔夠距離
又gut高望我轉番出去班馬線右線個時有無過界
其實都算幾嚴？

佢嬲左我

咪ff

非常gay

no no no
唔好咁講
有邊個P牌唔生手
你好叻啦已經
無咩補鐘
已經可以自己揸車返工
邊個激嬲你
我佢
唔准蝦我個絲打呀

有耐性真係好緊要
有講有笑個氣氛都放鬆啲
學既過程冇咁大壓力先

你件潤腸
咪製造誤會呀下

初見絲抱抱
我俾人蝦呀

你哋男仔學車係慘啲
我好明白

你亂講啲咩

（無天份既）先岩

我諗住講下笑引起佢注意
典g悉得其反

係。。
唔擔保一定pass左
但起碼會開心d
依家快期咁趕先黎搵佢仲要忠義就無計啦盡左力下次睇下佢仲接唔接到我期

兌5字

其實唔做運動仲衰
而家疫情已經難左出街玩
仲要行多兩步都懶

我覺得就算幾有天份都好
初學都一定大把野唔識
除非本身有揸過大膽車啦
大部份人都係普通人
乜都要講經驗
邊黎咁多天才

邊個蝦2000絲
同我出嚟

慢慢培養啦
我之前都唔鍾意架
不過愈揸愈上瘾

你係咪衰
亂up24
激嬲女神
你自己切啦

你好成功引起左我既注意呀

唔是對我講呀
蛋撻

同埋呢樣野太易生疏
慢期3個月前學
一星期先學一堂
格左一排又生疏
仲要比人屌
好鬼無癮

所以周街ADHD

叫佢砌啦

叫佢切7煲湯派街坊

very gay

153
well done

冇街坊想要

都係

對唔字

知啦葡撻

太長可以煲比好多條街

唔洗兜啦留翻碗比你

都話冇人想要

港島總區交通部執行及管制組特遣隊聯同相關部門人員今日在港島總區打擊「違法學習駕駛」行為。

警方行動期間在港島區內熱門學車地點一帶截查15輛車輛，並票控違規駕駛教師及學習駕駛人士。警員一共發出40張交通傳票及2張定額罰款通知書，當中涉及非學車時間學車、在禁止學習駕駛的禁區內駕駛、學車時無掛學字牌、學車時沒有攜帶駕駛執照等違例事項。

警方表示，十分重視涉及學習駕駛車輛的違例情況，會繼續加強針對性執法行動打擊相關罪行，警方提醒駕駛導師應以身作則，切勿以身試法，以保障學習駕駛人士及其他道路使用者的安全。

捉西多士

痴線
呢度有臥底
咁乸得閒又唔見佢哋去捉賊
捉非法賽車
成班廢人

唔好
捉奶油多

佢是咪未食藥
呢排癫癫地

我考中期試得一個月時間準備
排得勁快
每個星期學兩堂
有時仲要學三堂
仲要全部都西時間黎
九成堂都係夜晚上
攰到嘔

好主意

你留返比你女神
返瑞典派街坊
中國潤腸啱鬼口味

who is奶油多

下次想申請傷殘車位直接講就得
唔駛同我客氣

佢又同同志爭

禾唔之
順口up
雀巴吖一係
佢夠奶又多油

夠奶又多油

見你好番好多就好了
幾驚你 走撚左去

執到咁嚴

駕院定咩 分開左考嘅

捉賊有危險嘛

無自動泊車 ? 咁係時候再要換車車啦

唔止呢排

小妹係偷心賊
咪拉我

隻手唔夠你高同長

同你一樣

佢點解夠奶

輕鬆買牌啦

我冇需要

訓醒啦？

新觀塘既觀塘centre

佢地呢個centre係分開考

你有幾勁 講黎聽下先

有
但冇用過
想靠自己多啲

同埋自動泊車個感覺好似好恐怖咁

冇爬文

乜事咁感慨

收皮啦
我陣間出街食野
咪搞到我冇胃口

講咗一排啦 想知罰幾錢 張banner寫最高係罰$5000仲要坐三個月

我生係觀塘嘅人 死都係觀塘嘅人

所以考車會考係 安全意識 應變能力 同埋 運氣

因為佢話自己肚腩頂軚盤
我估佢奶奶唔會太細

傳票應該係要等法庭判

大奶奶

我都觀駕
你考邊個位
我個次考乙幾驚抽中有暗斜個條
難泊好多

佢地個場真係細到cls
我仲記得考乙個時我勁緊張
全程心跳加速咁考完

佢先係真正院長

觀塘邊度

觀駕師

你都大隻架喎

罰個學員定師傅？

唔好諗貴唔貴先
諗下岩唔岩自己先 唔岩自己收幾平都無謂
除左你當係租佢架車黎考試又唔同講法

一提觀塘佢就hi大左
唔駛理佢

肥仔波

我直頭覺得運氣佔最重
不過諗諗下可能我唔只肥個度
應該仲肥埋迦密街過死車

根據呢兩次考車經驗，次次有行人出黎我都react得切，但次次肥死車/擰頭
疊埋心水睇下抽幾多次先抽中石蔭算啦

條友成日煲周星馳

觀塘有信街8號

開正你嗰範

應該師傅

Fb有啲抽快期聲稱可以幫你抽中某一個試場 唔知真唔真

應該係兩個都要

如果依家個師傅接到下次快期我都會搵番佢
今次真係一黎衰運氣 二黎學太少所以太依賴運氣（4堂但有堂半有多係用黎泊車）
師傅就無得彈乙部操到我由泊出哂界變左好穩陣咁泊到好中間

correct

又去買牌

可能我fail

佢地知道邊d場邊d日子開 就抽邊d日子
機率大d囉

我搵agent都skip走哂4月無石蔭既日子

應該兩個都要罰

肥多次我都去鴨記了

賠錢呀 撞爛d 雪鳩筒

豆爸

佢直情家有囍事痴左線個周星馳咁

可被

中肯呀

咩中肯
我非基架

個場細到pk
高卡車場都大過佢

我都係

初犯應該唔駛坐呀？

你竟然批評觀塘
觀塘人多路窄 體諒吓

初犯唔使嘅應該我估
如果係咁呀監獄就一早冇位啦

假膠 大家請起底

又唔係撞你

起碼下次唔駛考乙部先
慳返唔少時間

該妹
一世好唔返

出咗新嘅巴士game

終於可以駕駛下

得返三堂就補鐘啦

e 到係圍爐區黎架
無人會笑fail 嘅人 嘅

你都係

佢擺明串你西多士啦

真

大家都係學牌

無分你我 大家開心9up

on99又一日

多謝大家

快期仲要得10日真係好大壓力
仲要最後兩日先上最後兩堂好似完全無準備好咁

最後都叫乙pass同上得咁少下都離丙pass算好近唔算好差既

如果罰款 啲師傅會唔會叫學神比？

鴨記有冇得齋考丙？

關咩事

加油啊
小妹支持你

係

今次致命傷唔計無運就係用左太多時間泊車少左時間行考場

細佬
靜靜雞講個秘密你知

記得唔好同人講

~完~

陳述事實

無得局鳩人喎 因為考車學車係原罪

唔想比錢囉

唔是呀
真係玩碰碰車

準備上車俾人屌

我想屌

我知吖

非gay

最真呢句
尤其疫情
屈到燥悶

如果係肥太接近物體所以比考官停既話
咁其實同對頭線架車都有一個車門距離
所以懷疑太接近物體唔係呢度死
可能遲d攞報告睇下

派飯比師傅食就唔會屌你

抹乾淨pat pat未

真。小妹

我

肥多次街場先研究下

然後去邊

洞房

運氣唔好啫

一日塞車塞到黑
辣殺

發覺依度有人好串
人身攻擊肥人嘅人生

坐車要比兩個位

運氣差仲衰過killer
killer唔一定kill
運氣差大剔硬

拎住舊西多士就可以避邪

所以我學車

早晚會發生嘅事
唔洗急

邊揸車邊食

想抽返忠義 有咩要注意
有無人搵左tg: ug1024抽

我無
我讚緊你喎
又香又甜又多奶
仲正過我

路人甲

你好嗱喎
下次見到你就死

可摸以車埋禾

即管笑

咩game？好唔好玩
想搵隻好玩既巴士game好耐

2 條路好相近 過死車d 路都算闊

咁係直頭唔洗考

有好多
但會俾人Diu返出去

石蔭易dd 係路途有d 長

你邊個官考 我考果時又唔覺佢gut高望

培正難定忠義？

啱啱買咗下載緊 等我試完再話俾你聽我老竇

石蔭雙線過死車易太多
留意住行人就無死

好態度 都影響到你表現啦
無啦啦有個153 黑臉神上車 你都 淆到震啦
利申 我153考 極緊張

就黎成個po啲巴都係基

183

講起迦密細圈真係好狹窄好易太接近物體

仲有院長

我覺得培正難係因為多車 繁忙啲 但冇咁多突發野
忠義 迦密村街真係好難

如果考過兩次忠義 之後抽中石蔭 我補個半鐘堂就去考 夠唔夠做

210
態度好

呢度啲巴本來就基

最慘好少比人行大圈

睇你本身肥咩 石蔭兩條路線有好大部份都重覆咗

我覺得夠
既然我考完石蔭 操忠義兩個鐘都差唔遠既話

最難果條都考過兩次 第三次抽邊條都無難度係咪

係呀電腦

我甚麼考官都不怕 只怕學唔識

沙駕大N倍
豪宅同劏房既分別

頭幾堂係咁㗎
嗰陣每次一上完堂就喺度諗自己究竟適唔適合揸車
咁係要慢慢進步㗎嘛 邊有人一學就識

驚閪咩
唔得咪再考

閘住

準備課金3take

兩邊一齊上
你一定識架
其實都係功多藝熟
你揸得多
自然掌握到

吓.......
咁細點學呀

冇錢
而且而家真係忙到67咁

識人考完雪到夠鐘就去自駕遊
炒左

無錯 我無野多 錢都唔多
但死都要考到為止

上埋下堂就去報補鐘

上到場唔好怯

都會呀
始終阿sir教唔同啲

咁祝你唔駛研究

原來你先係基

姐係石蔭基本上得一條路？

我肥係 迦密村街有條tes撚泊左係幼稚園門口 爬完佢頭望唔到佢前面仲有少少位比我入返左邊 所以無入返左邊直接踩住隔離逆線轉右 屌前面兩架車都踩逆線轉出去 我on9跟撚左 然後呀sir就出聲

我係今日大家嘅車長153小妹請多多指教

你

咁核突 飄移啦

想知你第一第二次幾時考

唔知點解
我直覺你會1 take pass

佢唔講我都唔知原來你又肥又多奶

男人老狗叫自己小妹咩心態

約咗未

我真絲

肥人要比兩個位

真係鍚晒你

有7M架咩

1take fail

會唔會搵第個師傅教？
我師傅話可以用我架車教 我心諗 唔好啦 又想當我水魚咁劏

佢痴架
揸白卡
日日揸飛機

是

佢之前講肚腩頂軚盤

帶你到天空裏在太空中兩人住

唔係
係真架
奶油多加油

呢條路係on9 幾時燒撚左佢
又唔比學牌入 考車鐘數又多車 點玩呀

係 4 點醒左 之後係床到 懶到6點先睇手機回post

你師傅好識cap水
我兩邊阿sir都好好
睇吓邊個得閒邊個教

Thanks 西多士
大家加油

賤得你

考到第三次已經覺得唔係唔識 熟到爛添 只係太多仆街考車時阻q住

叫姐姐攞藥比你

記得早約
出面真係好爆

巴士真係勁難
咁鬼大架
轉彎又要偷位

我要深潛喇
睇路呀
記得開post呀

[[left]
/left]

去轉運

佢2米高呀 高我2個頭有多

我183 都有 gut高望

最後就肥左？

佢根本唔正常

似唔似 OMSI 隻 game !?

你女仔都咁高
678需要你

呢個根本就係omsi
你點知

睇錯
嚇死我

我主要係肥56（嚴重）
但佢 gut 高應該係睇接近物體（我唔知邊到有接近 但有細剔）
同埋睇踩油門腳掣 （兩樣都有細剔）

我有玩過

傻豬嚟㗎

最近政府有冇窮到咁 連學牌都捉

拿 你講咋
我唔認同架

旺場既時間成日係場內塞車
要兜返去泊車都要排隊

肥左重考一定貴過你補鐘

炒硬啦cls
香港都未練熟就出國
人生路不熟

可以架
用你車教的話佢咪冇煞車制
安全感差好遠喎

做兒子真係幸福

好彩你提一提
我都潛啦
下個po見

辣殺

我係第三次先考到

可能已經被人肥左，然後做樣俾你睇等你15/16

183

唔會15/16 啦
一停燈位 佢已經好大力
咁畫張紙同寫嘢
畫到發發聲
不過我唔理佢
安全駕駛 返到學院 就算啦

岩呀 你都係基架
我基就全世界都係基

一係就慢車慢到停
唔好比佢快過你踩停之類 但係人地點都可能會繼續埋黎 所以 點都係會死接近物體 (好講運氣

巴打三次考邊

絲打
對唔字呀

直頭痴線

乜咁仆街架咩
我果個兩次全程都無攞過支筆出黎
搞到我以為自己有機pass 最後兩次都係肥

真呃錢
喺晒啲時間

太搏喇
自己地方都未熟

佢特別幸福

基咪基囉
唔洗攬炒嘅

一般般啦
追左成2-3個鐘先睇得哂10幾頁

又未到 990 個個都潛哂架

元駕
宏業東x3

唔緊要呀
過多幾日 可能真係會有183

係畫到「發發」聲
發發聲 ...... 發發聲 ......

第3次得咗？

大家晚飯時間？
點解唔見哂 d 人嘅

第一二次肥 有冇覺得唔抵？
定係考緊嗰陣都知衰乜？

小妹今年20 已經四次fail
有冇超越智障嘅字 可以形容我

超智障
終極智障
究極智障

驚中1001 呀

之前考邊到呀 同考咩車種 肥咩先
又小妹

天仙

你約人客氣啲啦

on9

咁到時應唔應該弓起

改左幾時

hello小妹

我就係臨尾聽到呢啲聲
無cut返入左線呀
不過佢無剔我呢個問題
btw其實元朗係咪好難考

睇到小妹以為係153
唸緊點解佢未考都fail左

唔想中1001
中完記得開post

唔會
我有朋友考棍van超過6次
仲未合格

996

997

998

因為佢根本唔洗考